立即重推所有被自殺個案

咁都冇可疑
比以往唔信有被自殺嘅黃絲睇片，之前都唔知幾多個係咁死

推

Yes

死個刻影唔到殺人個個 好難話佢被殺

睇片九成人都判斷係被推啦，無可疑？

比兩老睇cctvb唔會播嘅片呀

Lan/usb線自殺個兩單都好可疑

或者我哋最後一件案都唔夠證據搵兇手，但我哋每個人都可以令多一個人相信政權同黑警殺人

有 但我地睇唔到間屋入面角度

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

lan 線個單一樣

當年己懷疑係黑警做

求其搵個人出來孭了條罪,跟手殺埋佢